# ComboBox

Задачи:
1. На JS сделать добавление частичной верстки combobox по примеру из example.html для полей "Город" и "Предпочитаемая IDE".
2. Сделать методы отображения и скрытия выпадающего списка: 
    обертка <div class="items-wrapper"> и множественные <div class="div.item">.
3. По клику на input делать запрос на сервер для получения списка городов или ide.
3.1. Пока выполняется запрос, показывать список с единственным элементом "Загрузка...".
3.2. После выполнения запроса отобразить полученный список значений.
4. По событию blur для элемента input, скрывать выпадающий список.
5. При вводе значения в input, выполнять повторный fetch для фильтрации значений.
6. Сделайте добавление класса "selected" для элемента списка, на который наведен курсор мыши.
    * Псевдокласс :hover не подойдет.
7. Если в поле было задано значение из списка, то при первой отрисовке выпадающего списка,
    добавьте класс "selected" к соответствующему элементу.
8. Сделайте возможность выбора значения из списка при помощи клавиш.


Подсказки:
1. Ставить обработчики focus и blur на инпут чтобы показывать и скрывать список значений
2. Из-за blur могут быть проблемы с определением клика(click) по элементу списка,
    поэтому можно использовать нажатие мышки(mousedown).
3. Можно устанавливать обработчик нажатия кнопки не на каждый элемент списка,
    а на весь список(div.list) и из event.target получать элемент списка.
4. Для получения списка городов или ide, выполните fetch('/city') или fetch('/ide') соответственно.
5. Для фильтрации городов и ide по подстроке, добавьте  к запросу "?name_like", например: fetch('/city?name_like=Нов').
6. Реализация ComboBox может быть как в виде класса, так и в виде функций с замыканием, как в практике с анимастером.